到左呢個地步，你地班漠不關心既港豬肯醒未？

一個互不相識既人，都甘願犧牲自己條命，
去為全香港人爭取自由，而你地班冷血既港豬含家剷，日日淨係識番工番工番工，有無諗過保護社會同下一代呢個責任應該係你地負，而唔係學生呀！
屌你地老母！！！！！！
仲有林鄭同一班死黑警，你地一定不得善終！

我喊到仆街

求下你地。唔好再事不關己咁喇

我真係好驚因爲柒婆既「暫緩」拖長黎玩，而香港人會因為時間關係會對「反送中」一事慢慢冷淡、善忘⋯ 好驚香港人會溫水煮蛙⋯ 慢慢消化左送中一事唔再關心⋯⋯ 雨革後， 好難得先再有一次咁齊心⋯ 好驚原來只係曇花一現⋯ 唔想呢位用生命去警惕香港人唔好忘記「撤回送中」既義士到最後會白白犧牲⋯

港豬們，我求下你地醒

當我求下你地啦，好嘛

求下大家幫手推post, 比更多港豬見到

求下你地...

推